香港民族陣綫成員涉管有爆炸品 控方「技術問題」申撤案 相同罪名再控

警方本年 7 月於荃灣一個單位發現 TATP 炸藥，「香港民族陣綫」成員盧溢燊被拘捕並控以管有爆炸品罪，案件今（22 日）在西九龍裁判法院第三次提堂。盧溢燊在被還柙 93 日後，控方今指因技術問題，文件未備妥，要求撤回原有案件後，以同樣控罪但改以新案件編號作起訴。再開庭後，控方向法庭呈上檢控同意書，並申請案件押後再訊。

被告盧溢燊（28 歲，無業），控罪指他於今年 7 月 19 日，在荃灣德士古道 142 號隆盛工廠大廈 20 樓 D 室，明知而管有爆炸品，即三過氧化三丙酮（TATP）。

控方今早庭上表示因技術問題，文件尚未備妥，申請撤回原有案件。羅德泉署理總裁判官批准申請，短暫押後案件讓控方處理文件。控方在再度開庭後向法庭呈上檢控同意書，並申請將案件押後至 11 月 13 日再訊，以待索取法律意見，獲裁判官批准。

控方反對被告擔保，辯方亦沒有擔保申請，但希望法庭考慮被告已還柙 93 日，獲裁判官記錄在案，被告須繼續還柙。

法庭 = 垃撚圾
狗屎垃圾都受理

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

【討論】放棄民陣 成立『武當』